5月11日 星期六 0830 送中法案委員會 開會 (2)

5月11日 星期六 0830 送中法案委員會 開會

民陣話 8 點煲底會 ready

直播link：
rthk screen app

推

push

香港人已退無可退

推 香港加油

啱啱上面32台條link錯咗
呢條先啱

Push

醒啦香港人

Pish

開咗兩個post 喎

早四五年咁做就唔使今日咁啦
算啦，遲都好過無

向入境事務處舉報違反入境條例罪行

入境事務處24小時電話系統舉報熱線（電話：(852)2824 1551），或電郵至anti_crime@immd.gov.hk。

房頭先話黃碧雲係入面？佢開緊會㗎毛EE俾人昆咗入去！仆街啦

到底本身間房有邊個

09:40 - 多名建制派議員跟隨石禮謙轉往休息室，朱凱廸與毛孟靜在房屋用開咪呼籲建制派不應再堅持開會，朱一度質詢建制派是否想「閉門通過逃犯條例」。民建聯蔣麗芸一度打開房門反駁「咩閉門會議呀，黃碧云都喺裡面架！」惟黃拿着水杯離開房間，並稱「咩呀！我入嚟斟水咋」。大批保安則在休息室外戒備。

黃碧雲每次都好撚鬼

根本就要
仲要無論開乜會都要咁做
全面癱瘓立法會 拉死所有議案
而唔係淨係嗌今日係香港最黑暗的一日

4'36"

好想睇今晚tvb 新聞班仆街會點抹黑泛民

55身秒

唔撚睇啦 連收視都唔好畀佢最好

backup

保皇狗真係傻咗
乜嘢都做得出

乜事

依一點我有保留
在對於保留抹黑嘅證據嘅觀點上
睇完留底總好過唔睇

19年飯民選舉可能有望返生少少

呀涂爆票

chu heidi

呢個堅，一定要保佢

一定要繼續推個最資深入去

巴打都有道理
一係上tvb新聞個網睇 唔好畀咁多電視收視佢
呢個唔使做會員

佢講你又信

佢開緊大會架

但班保皇之後應該又會改規則

可唔可以group番同一個post討論
連post都雙胞胎好亂

一定唔俾入閘啦 一定DQ晒D飯民老屎忽

我講3分鐘，你講3分鐘

泛民殺到埋身都一定要做返絕對正義角色
閙泛民賣港嘅都必須先收一收聲先
以家的確係由泛民係議會守住 係不能否認嘅
以前嘅事以後再計較

改還改 但係點都推返呢啲人入去先

你有冇睇直播？
我睇撚住佢出黎呀

可能改由秘書主持選主席

有冇人知建制而家係邊
係街 睇得一台 淨係見泛民喺會議廳

對事不對人 如果真係要鬧泛民嘅話2011件事已經有排講 但係依家送中法案咁同一陣線都無問題

一日建制係裡面 大家都唔好走

慢必講緊
係咪因為咁朱凱迪搶左石禮謙支咪所以先突然有佢把聲

葛珮帆淨係識講建制有幾多人受傷 范國威入埋醫院啦

嘩建制咁傷就唔好開會

秘書處會幫建制轉房開會

佢哋而家入晒房
毛ee入咗去瞭解 早約10分鐘毛ee話入面要必理痛

如果真係要錄音先有紀錄
咁而家成班自己圍埋房有乜可能等於開左會

而涂就真係用緊支咪，即係有record啦
邊一邊合法一目了然

示威區有啲戴住證嘅政府人員周圍行 小心啲

全港記者影到晒 歷史會記住呢一刻

何妖廢老feel

推咖哩飯？
一定留底

含賓真係交足戲

休息室傾幾句就話係正式會議
痴L線

場外點票都有啦

許智峰今日係風眼嘅外圍

我望住佢坐左係會議廳喎

報警囉

搵source啦自己

報警啦

搵乜鬼
我睇住rthk32

咁係你睇漏眼 仲撐

再提提各位
內會嘅指引係法律效力
係可以唔駛理

何條友又九嗡，
話所有傳媒都非法禁錮石禮
所有傳媒都屌番轉頭

新聞自由識唔識呀佢

現場咩情況？

【歷史補課】【反送中系列】逃犯條例前世今生

休息就返屋企啦屌你老母
當立法會遊樂場咩

大家嚟到嘅keep住嚟
要夠人先可以面對突發情況

黃碧雲，張超雄，楊岳橋

泛民三恥

(頂置) 反對修訂逃犯條例 集會/修例資訊

支持巴打

大家留意
立法會有3個出口

示威區係C出口

最新：毛ee保護石禮謙去洗手間

保護

更正示威區係A出口

會議室走廊全部都係記者 毛ee做人牆分隔兩邊
最新：毛ee話同石禮謙同意暫停會議
石禮謙話有心臟問題 醫生要佢離開

邊個醫生咁堅

石禮謙個醫生囉
佢話睇直播見到好混亂 要佢離開

最新：石禮謙話同建制派開一開會 等陣見記者

個醫生一定係反建制，冇簽反佔中聯署

legal superman
毛姨姨

建制派轉到會議室 4 玩閉門會議

應該com 緊取消會議，佢地無祕書同顧問， 如果話選左主席即係同泛民一樣，仲要今次無傳媒在場

討論下一步行動姐

推 打人有罪

佢地都知自己唔合法

最新：毛ee見記者
－同石禮謙本身都有傾開計 所以啱啱入咗房
－百分之一百確定建制派嗰邊冇選到主席
－石禮謙話心臟有問題 佢嘅醫生見到直播畫面要佢離開
－毛ee希望石禮謙停止建制派佢哋個會議
－毛ee攞黃宏發嘅意見講涂謹申嘅先係合法
石禮謙就話內會嗰個先係合法
－兩邊用英文講 毛ee話內會指引只係guide line
－石禮謙去完洗手間同毛ee講話想返自己辦公室
－石禮謙被建制派帶去會議室4開緊會
－毛ee入咗會議室4 石禮謙善意要求佢離開
－石禮謙話大約一小時後出嚟見記者
－毛ee重申涂謹申做主席嘅先係合法會議
－毛ee指出建制派以石禮謙舉行嘅會議係非法
－毛ee啱啱不斷同石禮謙要停止會議
－毛ee喺會議休息室見到何君堯打電話疑似報警講有人非法禁箇而梁美芬都話唔係非法禁箇
－毛ee唔希望有警察入立法會

石想扮病走？

佢嘅醫生建議佢離開

調轉呀！！
用電視睇你冇收視盒佢唔計你收視 但上網睇佢一定計你 click rate

巴打行動吧一齊衝去立會打柒立會門外班共狗，梁天琦港大天子都可坐監，我們仲有咩唔可以輸？

竟然
咁睇電視錄低佢啦

和理非班人落左去contain啦
另外在場人士都唔係沖得嘅人
唔想倒米 只係想話條件未達成

民主派繼續喺會議室1開緊會

你唔係假膠就真係on99

好地地送個道德高地比中聯辦
焦土派不如驗下腦

會議室討論緊香港同內地嘅分別
攞緊一地兩檢做例子
內地嘅解釋係中國大陸 不包括澳門同台灣

石似乎識玩喎

from now：石禮謙主持嘅回憶1145會議室2復會

心臟有問題可大可少
最後休養返幾個月先

建制派由會議室4去緊會議室2復會

區諾軒指秘書處fake記者

會議室2主席位有陳志全 蔣麗芸 葛珮帆坐咗係度

同埋毛孟靜

建制班垃圾咁出力做咩

係咪d屋企人俾中共捉晒返大陸要脅？

黃碧雲走上主席位搶咗葛珮帆位 葛珮帆就再坐另一個位

記者

何俊賢保護石禮謙入會議室2 大批記者包圍

石禮謙都幾慘
幾廿歲人 比班仆街擺上枱

心臟有問題 明明想返自己office但係畀成班保皇帶入會議室

高佬庭做乜提名

做咩呀小學雞大賽？

屌 hea撚到

大批不嘅議員包圍石禮謙個位
秘書處開咗mic畀佢 而家提名緊

屌 咁咪即係認同石做主持

中國四千年歷史睇黎真係有人學到野

見到一隻巴狗

miss 毛放虎歸山……

望到陳含賓副咀臉 屌佢老母

石禮謙本身都話認同要暫停架同埋想返自己office 係其他建制派帶佢入會議室4之後就搞成咁

小朋友爭凳仔大戰

信佢一成

結果都係信唔過呢班保皇派

其實民主派係咪已經內訌
一班就叫非法會議
有班就走去參與對家既選主席提名程序

2019年以為香港人會進步啲啦
點知又係返轉頭講唔好得罪共產黨同唔好俾道德高地共產黨
所以我移民既決定係岩既

當然涂謹申嘅先係合法 但而家秘書處淨係承認石禮謙嗰邊 咁佢哋點都要揾人過去選主席

石禮謙見記者

石禮謙道歉

劇本

石想喊？

From隔離post

法律上係alternative position
前提係唔承認你個會嘅基礎上 提名另一人出任主席嚟拖時間
到時即使法庭判阿凃個會無效 我就rely on alternative position, 話你個會都未選到主席

石禮謙見記者
－石禮謙指出做議員19年從來未見過今日嘅局面
－同記者道歉
－所有議員不論泛民建制都唔應該受傷
－議員應該互相尊重
－議員有責任監察政府、立法
－內會成立草案委員會但兩次四小時都選唔到主席
－內會係5月4有Guide Line(指引)畀草案委員會
－指引係有決定性 涂謹申唔可以再主持會議
－24個泛民議員反對 36個建制議員支持 令到指引要執行
－要服從內委會指引
－石禮謙話泛民可以將來提出反對
－石禮謙都話對條例有質疑
－唔希望見到國際見到今日咁嘅局面
－希望議員冷靜
－會執行議員責任主持會議
－唔想趕人走
－石禮謙同香港市民講：秘書處服務咁多議員 希望唔好針對秘書處 請市民放心有一班好好嘅議員 希望所有議員都冷靜
－目前接受咗謝偉俊、區諾軒兩次、楊岳橋嘅提名
－石禮謙重申唔希望議員受傷

但係佢地搵人參與人地個會議會唔會變相endorse咗佢地嘅legitamacy

英文篇稿有點鬼

石禮謙重申今日唔開會

跟秘書處原則，石禮謙係會議室2宣佈休會嗰刻起，他已經沒有主持會議權力

石禮謙：鬧我哋（議員）唔好鬧秘書處

即今日算勝仗？

根據泛民嘅定義 阻止咗建制派開會都算係嘅

民主派見記者
－毛孟靜再重新啱啱同石禮謙喺房間入面話建制派嘅會議係非法
－毛孟靜對林鄭月娥講希望佢懸崖勒馬
－范國威入咗瑪麗醫院急症室照咗腦掃描 清醒
－民主派重申建制派嘅會議係違法違憲
－毛孟靜指提名咗蔣麗芸
－但係因為要石禮謙接納先得所以石禮謙嘅會議都係違法
－毛孟靜指民主派會奉陪到底
－內會嘅都係guideline 無法律效力
－區諾軒指從來冇認同由石禮謙主持嘅會議

想問涂謹申去咗邊 無睇到